想組一隊神風敢跑隊

專招跑狗去撚狗

第一個就係樓主

樓主已經公認左係跑狗

樓主

香港running man？

頂多係練長跑